大佬呀 國際線Twitter唔係咁玩㗎.......

每個人睇國際新聞時間得一分鐘
睇完標題就算架喇，你上次睇印尼單野係幾時？
香港要贏 twitter 要既係 快狠準

人地推緊既野 我哋加一腳
香港有新野 我地集中煲一個

雖然咁講好冷血，事實就係香港人只要香港人會care。倒轉嚟講，你有冇考究過印尼傷咗幾多人，幾多人比人告暴動。 呢一類好難煲成核彈架喇....

思考模式 永遠係
外國(US) → 中國 → 香港

依家第一個箭嘴，美國已經比哂貨
Nike, Blizzard, NBA, Rockets, Vans
集中精神推啦

仲有兩個大重點
唔好用joker 比喻香港
唔好再推陰謀論 post (例如火係黑警放)

一，joker係反社會人士，我哋唔係。我地亦唔係batman

二，大環境已經冇人知得哂，要用幾多個字先解釋到陰謀論比人聽？

我哋已經好多核彈級，唔好執著啲好重複性既野

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

我意思係
由 外國 為起點帶領佢哋諗 Chinazi 有幾衰
趁依家有大量呢方面既彈藥

仲有 明明大把手足升級仲魔法師
唔好再拗係黑警丟啦 好肉酸呀屌
你當外國人傻架咩.....

黑驚鬧人果啲 除非畫面好graphic
冇頭冇尾 廣東話 得幾句粗口 真係完全唔係核彈
連普通藥都唔係呀.....

推

Pisssssh

總之煲到中共係世界威脅！

思考模式 永遠係
外國(US) → 中國 → 香港

我唔同意喎。黑警自己都承認假扮示威者，提出合理懷疑，有效破解三毛，佢地無得駁。有幾條10.6打人片，真係假到出汁，幾大都要質疑是否警黑合拍片。

外國人深明agent provocateurs係流氓政權家常便飯。

我純粹覺得唔值得拗 冷處理
每日資訊爆炸 真正值得rt既都未做哂
最怕twitter可以解釋既有限 最後感觀係 無頭無尾 比人覺得老屈差佬

有冇可能有個tg
係我地要推嘅野？

我之前miss左
介唔介意send出黎
Twitter 香港人好少玩
要好似廢老慢慢學玩whatsapp咁

Tui

幫美國D野推就OK 夠哂彈藥

其實retweet = share
我諗主線係刷rt數 同煲大某啲hashtag

我而家都係集中煲幾單野
同喺啲大粒佬既tweet到留comment

我好同意架

知唔知有咩辦法係
Telegram彈個Twitter apps
而唔係個website ？

iPhone 狗

同埋不妨同啲五毛理性討論
仲有外國人係真心撐中國 都要小心處理

切忌一句 fuck off 0.3 咁屌埋去

樓主講下有咩tag要重點推

睇睇呢條tweet: Morgan Stanley boy "beaten"

sorry, JPMorgan boy 先啱

所羅門認證：有狗扮示威者縱火

大路既有 StandWithHK PoliceBrutality PoliceTerrorism

另外 BooHarden kowtow
boycottblizzard freegaming
Nike 同Vans 未見到主流

我就係覺得睇完又要解釋，解釋完又未必到位。
有好多新聞 一句就明 First aiders arrested for wearing masks. 唔洗諗易吸收

當然各有各做，係可以同國際講少少陰謀論 但唔想成為其中一條主線

我覺得問題係外國人冇account，變左一味係我地講，佢地又冇得問我地同交流

另外，舉個例，apple同nike煲邊單先？
中國挑apple 機 apple未回應
nike 係nba風雲下已經跪咗

咁梗係後者啦....... 外國 → 中國呀

我地開twitter就係因為多數外國人用twitter喎。。。。。

直接冷處理report算啦，你同佢討論咪炒起佢個tweet囉

希望有玩開twitter又知上個月尼日利亞記者單嘢嘅手足可以睇睇：
[詳細報告+懶人包] 上個月Twitter尼日利亞記者事件的進一步調查

但係呢個係連登台喎

贊成，除非已經抄起咗先要理論

Sor，冇睇清楚標題

Push

連仔開咗World台 Twitter 可以用 #AskLIHKG 俾人問問題交流

有美國評論員關注浮屍

仲認定係政治謀殺 ！！！！！！！

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

本土戰線都好重要 幫手推下

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

pish

啱，大部分人嘅注意力其實得好短，我哋錯咗文宣方向就點做都冇用

手足正解
唔好再煲香港有幾咁慘住
外國真係睇到厭
佢地真係睇花生only

而家天賜良機送單NBA畀你
美國人前所未有地係政治立場上咁一致
我地應該做既係︰
1) 乘機撥火，屌下CCP，屌下NBA (同其它有跪既公司)，呃下佢地認同
2) 同佢地講，你睇今日香港，明日美國，美國人假如再食花生，下一步點止NBA下跪，全美國都要向中國下跪，唬窒佢地

人地美國就梗係關心番美國
真係唔係好得閒聽香港有幾慘
但你要唬佢地話你地遲D下場就係一樣
經過NBA之後佢地會深刻體會到我地係同路人

最後有兩件事想講︰
1) 屌你老母無人有興趣知你點裝修，話人裝修影響國際觀感既人你開撚左twitter acc先好講野
2) 唔好下下剩係識得Solomon，更甚者當佢神咁拜。睇多D佢地D互動，了解邊D人憎中共，邊D人好左膠，睇情況配合佢地喜好tag佢地

唔評論入唔入黑警數
不過我又真係唔多覺外國有咩示威遊行會有popo做spy wo
真係得香港警犬咁無恥

重點係好多鬼佬只會介意自己有冇言論自由
反而支唔支持香港根本係其次

所以我哋要表現出：
美國人都唔敢得罪中國
講一句fight for freedom就冇工做
鼓勵佢地要叫美國政府畀個下馬威中共

咁對我地嚟講已經好理想

樓主講得好，要推

對美國人黎講
損害佢地自身既利益就係頭等大事
佢地既國民運動NBA下跪舔共令佢地深刻感受到中共魔爪有幾恐怖
一定要勾起佢地恐懼，等佢地知道自己唔係花生友
佢地維護自身利益又好，鬥氣又好，真心又好，等佢地支持香港，等佢地知道香港企係同一陣線
而唔係企係安全地方剩係講話哎呀香港好慘呀咁樣

幫我推埋google得唔得

記住頭號敵人係中共，要aim high 先會get high ，popo 係好低級㗎

NBA 大大粒火藥指住中共，我地要做嘅就係加火水

1

Agger 從人哋角度諗嘢幾時都會比較有迴響
要集中推嗰啲奶共事件 無論大小
俾佢哋一種CCP真係全球威脅嘅危機感

仲有啲香港內政 邊個黨又點點點 真係煲唔到架....

要集中煲大中國威脅論

咪再用Chinazi 外國唔中意咁樣去類比

其實如果有手足睇joker會有共鳴嘅話都幾危險
尤其喺而家依個環境

唔好各自upload 同一條片黎推分散晒
search 下有無人post 左先大家推同一條tweet 先有力

sorry 想借一借位呻下。

我問佢篇讀者來函關端本身立場咩事，講講下佢block我。佢仲要係Die Zeit係中國既correspondent。另外懷疑篇野係bbc係中國既correspondent寫，大家可以入去睇睇。

推啲陰謀論 未fact check到嘅只係spin走真核彈

藍絲先會信

係，企係對方諗，唔好留係同溫層

仲有個channel
個bot都係呢個channel manage

之前有po話用chinazi外國會反感

但係老屈汽油彈係狗放就真係曬氣

我係 但我冇較過啲咩

個五個都無睇開無着開..淨係講到啲好片面嘅野

無得推都推！！！！！！！

意識形態同價值觀唔同

無論有咩合約，最後一定黨行先

講返D大路價值觀, 普世價值, eg人權, 言論自由, 反暴政, 反極權, 互相尊重, 我不同意你但不阻止你發言, 等等等等的所謂左膠道理, 外國人會入耳D

有中國人討論, 就同佢講吓道理, 或者有五毛留言, 狂洗, 仲好, 幫手推緊個engagement rate, 回吓佢哋啲普世價值道理, 外國人有心機睇的話, 就會知邊D人係橫蠻, 邊D人係理智

仲有一點好重要，唔好亂咁tag人！水蛇春咁長，睇到都覺得煩膠。

得閒post吓D飲食, 風景相, 唔好比人感覺個打手account
先follow吓D名人account, 外國明星又好, youtuber又好, 政評人又好, 記者又好, 參考吓人哋出tweet的style, 學吓嘢就得

push

「鞭屍時間」休息撚全部同我收皮！

同埋, 唔好將twitter變成另一個好似FB咁圍爐的地方, 用twitter就係想步入世界, 多D用外國人的方法,外國人的語言同佢哋connect

杯葛蘋果啊！
聽日雙十呀！
中華民國旗無左呀！
蘋果要回應呀！

要用簡單易明既o

最近已經開始順trending啲tag tweet
係會多左外國人睇

依個真
唔好再po私了

world台唔是咁用1掛

我覺得不是反感，
係佢地忌諱Nazism，
佢地自己唔敢用呢個term，
可能佢地會唔敢 reply, retweet, like

唔係斷正嘅鬼片唔好retweet
學樓主話齋，佢哋唔會花時間去考究真偽
但你跣佢一鑊，佢哋就會成個source都判斷成fake news
你之後retweet其他嘢都唔會再信

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

有巴絲教落 得閒同人用普通興趣R水吹
引下人follow你

同意，其實諗下自己點睇外國新聞，就知應該要點做

comment like retweet

岩，要不時去搭嗲，引佢like下你，RT下你D reply
記得瞄準對方喜好
有D人剩係關心自己美國
有D人就好憎中共
有D人就好大愛左膠
記得要睇餸食飯

agger 樓主
唔好再 tweet 陰謀論啦 炒車就仆街

何況而家 fact (777 打橫來政策法令; 黑警暴力) 根本已經大把料
集中返 fact 再簡而精咁 tweet plz

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

NBA blizzard 哩d 有咁大推咁大終於有野燒到埋身

就係囉JOKER係反社會夾 SHORT
囉JOKER黎比喻根本係醜化左

*but I wonder if there s really a person like that already found
and told to the film maker to rewrite it.
everyone of us do not get into the position.

the indo reporter will go to the int court and no need for further spread, she is the reporter. btw hope she will get well soon, good health to her.

finally its good to see things get to the right track.

知道有好多做英文圖既朋友好有心機，但係大部份太多字唔啱放social media
meme圖反應唔錯，技術上每個人都整到，要大量。
說服人黎講，一啲簡而精既字句比起一大段詳細解釋更易說服到人。

同意，唔好一廂情願覺得外國人真係會care，even我哋真係好撚慘

策略好緊要

Nike, Blizzard, NBA, Rockets, Vans

(國際戰線) 徵求文宣組-設計&文宣方向小組

用咩 tag
#standwithHongKong ?

視乎文章內容

順帶一提 好耐之前有手足提過
twitter 唔似ig fb ，唔洗(亦唔應該)落幾廿個hashtag。視乎主題兩三個就夠 少食多餐

真
推

#antichinazi

上reddit 唔覺有人對chinazi反感
而且開始有人用chinese nazism去講中共

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Liberate Hong Kong The revolution of our time
Five demands Not one left

香港を取り戻せ 時代の革命だ
５大要求 欠けてはいけない

要企喺外國人角度思考

煲大 , Blizzard, NBA,vans 賣民主 自我審查啦

仲有nike

罷明係啦，佢地support 911啊要比全世界知

其實我都唔覺 佢哋grammar nazi都放係咀邊 都唔算係好忌既野

不過驚既 #kowtow 之類既 都精簡到位

無話過全部都係黑警丢，
但黑警真係有扮示威者丢，甚至帶頭（鼓吹) 丢！
示威都要玩UC？仲要帶頭？呢d咪就係流氓政府先做得出既行為。 越多越好。

講得好岩

#BoycottBlizzard

劇透討論：

如果你講緊今集，佢本來同gotham既示威冇關係，誤打誤撞做咗英雄。佢本身有精神問題，原意亦唔係改變社會。

如果講緊TDK果個，佢直頭係為咗裝造混亂既恐佈份子，無差別殺人

兩套最歡迎既好大原因係因為演技出色。
先唔講twi唔twitter，將自己投射咗入joker既世界其實幾危險

都係，要留意番

同意

基本上係有2條線

一條係比較直接同香港有關，e.g警暴

另一條係針對紅企滲透/幫手打壓人權，外國企業被禁聲。呢條線比較容易connect到外國人，再帶出第一條線

exact7ly

最新有Disney 同Apple

第2條線係好唔夠人
同埋我覺得大家好少會follow外國媒體，唔多會喺人地講呢啲topic嘅時候順水推舟

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

其實日本媒體有報導以下兩單事件，與第二條線類似，只不過呢條channel 好似冇乜日本人知，要多啲推薦啫！

NBA 事件

打土豪分田地，李嘉誠被莫須有

日文真係唔識 佢哋又唔識英文 好難幫手

唔識日文（雖然我都好想學日文），打唔到日本線

我可以做乜？之前我有喺呢度推過呢個網！
裡面幾乎每日報導香港情況，警察濫暴甚至共產黨惡行都有！

Partially agree.
Mostly because there are more important things we can focus on that would affect foreigners more directly.
But spreading the existence of agent provocateurs is not exactly a bad idea.
Just say it and leave it there. No need to say things like "all the violence thus far were commited by HK police". Leave it to their imagination

我有睇過日本網民留言，佢哋大部份人都好支持香港！ 想知道香港發生乜嘢事，我找過其他媒體，NTDTVJP算係報導得最中肯，最全面。

台灣版有世界的十字路口

新聞拍案驚奇

廣東話版有大紀元

我覺得佢哋嘅報導，比香港媒體多好多，值得推薦！

英文外媒反而未找到比以上更好的，佢哋嘅報導只流於表面，找不到有長詳盡報導的媒體。

P牌推唔到

你哋講的兩點，有傳媒做咗，只欠推廣之嘛！至於英文報導較為全面的，我未揾到！

呢度有日本人登記咗做會員，佢哋都唔識中文，你哋可以用以下文字幫手推！thanks

香港のことを関心を持ってありがとうございます😊

香港に関するニュースはNTDTVJPがたくさん報道されています。詳しくはこちらへご覧ください。よろしければNTDTVJPを登録お願いします(^｡^)

広東語がわからなくても、香港に何か起こるのかすぐわかるようになります。

Twitter英文文宣：警察嚴重罪案一覽
同我推爆Twitter佢

PAGE1

PAGE2

quote晒新聞出處, 內文亦係新聞cap.
藍絲五毛即管fact check

警隊近年無論在當值或休班, 犯罪率不斷攀升
示威時被拍攝到各種暴力, 性罪行, 插贓嫁禍,
只不過係過往一連串警隊管理問題的前身

2008 旺角警署強姦案
2012 的士司機遭警箍頸後癱瘓亡
2015 CID涉警總摸女醫生胸 搜身看私處兩秒
2016 已婚警長涉非禮性騷擾兩女同袍, 警署警長涉非禮及襲擊女同袍
2018 捲非禮女童遭停職男警再涉梯間強暴14歲女
2019 六旬老翁醫院內疑遭警員私刑

一切一切事件作為背景, 加上示威大家有眼見嘅呢一切
重組警隊，刻不容緩

我係update完ios就咁 想喊
你解決左未

行動完 推推警下世

其實係意識形態之戰
民主自由 vs 獨裁

啲美國公民會怕中共連言論自由都無埋
講香港幾慘只會有少少用
但如果慘況係會燒到外國，外國人都會覺醒中共係咁恐怖
NBA,共雪等公司奶共奶到咁，一定要keep住煲

啱，推

一陣又有班柒頭屈你「三毛分化」

👍
push

你岩

邊有人識玩twitter

Russian trolls.

一人一twitter

樓主識玩

推呢個post

Exactly. This is the angle that can unite people in US to voice out, regardless of party affiliation

其實除美國旗之外，可能要舉啲相關美國公司啲文宣，例如：共雪有張遊戲咭改圖係Silence (add 5 coins)

吸引到外國學生或後生仔去更關注件事，可以係國際線其中一個方向

但係關佢地美國人咩事
美國都有唔少豬
係今次燒到佢地先咁大迴響

This so true